<resources>
    <string name="app_name">CAEII 2017</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_title">XV CAEII 2017</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mision_fragment">Misión, Visión y Objetivos</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="activitiesTitle">Actividades</string>
    <string name="newsTitle">Novedades</string>
    <string name="TouristicGuideTitle">Guia Turistica</string>
    <string name="AboutUsTitle">Quienes Somos</string>
    <string name="aareiiTitle">¿Que es AArEII?</string>
    <string name="delegationsTitle">Delegaciones Organizadoras</string>
    <string name="contactTitle">Contacto</string>
    <string name="scheduleTitle">Cronograma</string>
    <string name="conferencesTitle">Conferencias y Talleres</string>
    <string name="technicalVisitsTitle">Visitas Tecnicas</string>
    <string name="speakersTitle">Disertantes</string>
    <string name="misionText">Su Misión es propiciar la integración nacional de los estudiantes de Ingeniería Industrial y afines a través del intercambio permanente de información, la realización de congresos, seminarios y jornadas regionales, nacionales, internacionales y toda otra actividad que persiga tal fin.</string>
    <string name="visionText">Siendo su Visión consolidarnos como la Asociación de estudiantes más importante del país en Ingeniería Industrial y carreras afines y ser reconocida por las comunidades social, universitaria y empresarial como referente nacional e internacional de integración, perfeccionamiento y potenciación de los estudiantes de nuestra carrera.</string>
    <string name="objectiveText">Realizar un congreso del más alto nivel académico, que trate temáticas innovadoras no desarrolladas por la formación tradicional, complementando la carrera universitaria, promoviendo el interés y el involucramiento de los asistentes en los diferentes roles que el ingeniero puede adoptar tanto en el ámbito público como el sector privado.</string>
    <string name="aboutUsTitle">Quienes Somos</string>
    <string name="aareiiText">La Asociación Argentina de Estudiantes de Ingeniería Industrial y carreras afines es una asociación civil sin fines de lucro con personería jurídica, que nuclea a los estudiantes de Ingeniería Industrial y carreras afines de todo el país. Actualmente la AArEII posee más de 7000 asociados con 40 universidades activas en todo el país y donde participan 141 Universidades (65 de Argentina y 76 del resto de América), las cuales nuclean a más de 20.000 estudiantes de Ingeniería Industrial y carreras afines.</string>
    <string name="facebookURL">https://www.facebook.com/CAEII</string>
    <string name="twitterURL">https://twitter.com/caeii_oficial</string>
    <string name="aareiiURL">http://www.aareii.org.ar/</string>
    <string name="misionTitle">Misión</string>
    <string name="visionTitle">Visión</string>
    <string name="objectiveTitle">Objetivos</string>
    <string name="coordinationTitle">Coordinación CAEII</string>
    <string name="coordinationMail">coordinacion@caeii.com.ar</string>
    <string name="diffusionTitle">Difusión</string>
    <string name="diffusionMail">difusion@caeii.com.ar</string>
    <string name="visitItemTest1">Bodega Garbin</string>
    <string name="visitItemTest2">Ketobac</string>
    <string name="stopAlarm">Apagar Alarma</string>
    <string name="construction">En construcción</string>
    <string name="speaker1">Marcela Riccillo \nDoctora en Ciencias de la Computación de la Universidad de Buenos
Aires, con especialización en Robótica e Inteligencia Artificial.
Su foco actual es la Robótica Humanoide en el mundo, estudia las
características de los principales robots, la historia de su evolución y el
análisis de sus comportamientos sociales (HRI).
Participó en grupos de investigación y tiene publicados trabajos en
congresos internacionales. Escribe en revistas de divulgación (como Muy
Interesante y Cómo Ves? de México) y dicta seminarios de Robótica en
universidades e institutos.
Invitada como oradora en TEDxRosario 2012 Argentina, TEDxBarcelona
2013 España, Campus Party México 2013 y AXIS México 2014 entre
otros.
Participa como jurado de competencias de robots en universidades y condujo por 2 temporadas una
columna sobre Robótica en radio. Fue profesora varios años en la Universidad de Buenos Aires. Lleva
varios años de estudio de Coreano, Japonés,Chino, Inglés, Alemán y Latín.</string>
    <string name="visitItemTest3">El Secreto</string>
</resources>
